[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (877)

哈 fg

Po霸

恩公 2:1

恩公 cupped!!!!

正評贏巨錢

Ok

辛入未

恩公
入多粒先

手痕開左添

辛1:0

哈

又準備德乙大球3x1

恩公 紐撚 哈德 ajax對家 辛尼特！

上半場兩隊
4VS4射門
下半場比人入佐

12VS5 紐倫堡

Yes 紐倫準備入了

唔好鬆懈 繼續屌柒恩公

柏林要大球

大波已死

德國d撚樣唔屌唔得

哈fg！！

大角已死

二場即場停c啦仆街

紐倫堡俾人入波之後怒屌打

德穴全部玩反cuup?

快點大球

哈逼斯大炸雞！

高水買左紐記11.5s 依個踢法真係可以gel定
唔中跟你姓

要挽回面面子

紐3C

阿積士我屌你老母

基爾 恩公繼續入呀屌你老母

妞撚堡入未

3場徳乙同心2 1ok？

gel頭狗繼續gel 啦

三場德乙齊心反cup

哈迪斯雞皇飯

哈仔半大已死

最多10角完 信我

紐倫堡13:5

辛尼特

半大只需三分鍾

阿積士上場入唔到波又係狂刷

上呀哈

個10.5穩如喜瑪拉雅山

紐倫堡怒屌入未

咁都唔入

10c完我屌你老母 信我

比人入就差唔多

邊隊

啊哈！我要飛往天上！

紐狗啲防守嚇死人

紐堡入未

安德1:1 又半大

紐狗好危

紐撚

恩公出關根貴大了

哈迪斯脆薯格

19:30 65 紐倫堡 1-2 柏林聯

追和反CUP叫爆區

柏林2:1

㩒屌做乜又俾人入返粒

屌你好燈

今次真係著火

冰封角球！

禁屌俾人入

哈特斯菲2.5大苦主

aik對家如何?

哈迪斯雷獸角球

紐撚屌你

隊隊都大波係哈仔BBQ

普巴9點買咩?

冰封角球

去馬

佐加 aik

里爾2.5s

兩隊紐狗

紐倫堡追和反CUP叫爆區

細波角大定律

紐倫堡cup 派200

Okok

LM

紐快刷

留下場

我

哈迪斯fg

柏林大波gel

諾高平入未

錢都收埋啦 仲gel

翻緊去 洗埋車上水

lm

哈特2.5b
阿積士10.5b

恩公 2:2

走盤ok？

柏林

想同哥哥遊車河

入波啦2隊仆街

賤種停角

全虛火

收到風3場準備齊心2 2

又連3c 點撚賭

主隊着火

哈迪斯

阿積士假球 屌你老母

基爾比c呀

紐倫堡

又比阿積士撚

恩公贏波 派100 頭5抽1

角細黨跳樓

我！

特

中超
兩隊加埋30腳射門都無入球

高寧根輸撚左佢啦

Lm

屌 排第6

辛特入未

on9刷夠角未

19:30 78 恩高斯達特 2-3 雷根斯堡

食屎狗恩公=.=

阿積士9角 爽了 要跳樓了

輸9埋

On99

難得第一

好彩避左恩公

桂子派錢失敗

紐倫堡Ng

好

紐倫堡 1-2 柏林聯
和氣收場啦屌你全家

刷c 啦 兩隊垃圾

紐快刷c

我要jump啦

哈特紐狗入波啦屌

刷角呀屌你

原來無即場

停廿分鐘角 兩隊係咪踢緊

辛尼特入波未

阿積士角大真係送錢
手持10.5 11.5 12.5 14.5 同16.5

阿積士停角呀

幫你gel

今天 恩公殺死了足球

入完波停經咁停

多數咁刷下半都無c

19:30 82 紐倫堡 1-2 柏林聯
3場入面
得你有機會追和

追和佢老母

法蘭克福d飛

中到10.5 11.5已經回本了

講左11.5s 穩如泰山

見到💕要撐奴了

弗賴堡

哈斯 8.5 大等高水入

aik 1:0

哈德入未 All in左fg 無哂cash

Aik 爽了

辛尼特 紐

19:30 84 紐倫堡 1-2 柏林聯
呢場波應該有絕殺

罰球直入

快買利爾cup

15.5s已入

紐倫堡和啦屌

聖peter中龍未

屌，辛尼特做乜仲0-0

半大正式jump了

阿積士冰封角球至完場

俄假成撚日都0：0

10c

好在柏林聯cashed

絕殺呀

哈迪斯[/s]

ajax 10c

爽 6more please

德乙角咩環境 仲有冇得嗌

唉 痴線 輸到跳樓

射23球 中12次龍 入得兩球
恩公球員全體驗眼
蕭煌奇都射得入啦

2:2好嗎

哈德c個場仲未有波入

2.5b係咪豬左

戒細啦

哈迪 5c 仲有得叫

Why you infinite money

等紐狗踩鳩先入波入

開bot 日日有人派

應該要落德丙反省下

強隊對弱隊根本入球同角球都唔應該買細

玩埋今日再豬星期六先再見

成班演員黎 體諒下

2-2！

2-2

反杯既節奏

Goal goal goal 屌你老母goal

今日d上盤

恩公反cup未

Cup撚埋佢

19:30 89 紐倫堡 2-2 柏林聯
你以為今次係絕殺
其實仲有一次絕殺
3-2

死左十幾年既倉鼠報夢
哈迪斯無入球

阿積士 一球收手好嗎

Peter1-0

追和好嗎

半場11c 阿積士

主fg

辛特尼goal

辛尼特 goal

辛尼特！！！

阿積士正一賤種 ok 我屌你老母

仲未完場，冷靜d

Peter全格之力

辛

幫手足叫爆佢

雞都就吹

辛2:0

半3果兩場大 半5果場全7 德乙

弱智輝哈德1:0未

有冇AIK同路

冇睇時間

Who rc

客隊紅
3-2

紅牌

柏rc

邊撚到3:2丫屌你

19:30 90+ 恩高斯達特 2-4 雷根斯堡
絕殺

恩公

走盤
恩公輸埋

2-4

紐倫堡Cup埋佢

無了

柏林+1

里耳cup未

2:2 ft

好撚廢

又走一場

Cashed

🤙🏻🤙🏻🤙🏻

Aj 12c完 派10個100

町田已經走左場 唔想再走

等

me

真係唔奇

我第幾個

普 撐奴嗎

奴隸要車

Which match

弗賴堡Gogogo

My lover yanyan

Here

辛尼特one more please

佐膠Goal

普巴又屈機

法蘭克福細

弗

爽

No

Go away dumb yan

法蘭盤

原來又bettinggor vs奴奴

千葉 輸
船 走
山口 輸
町田 中
熊本 中
紐倫堡 走
紐卡素
奥斯特辛斯
辛尼特
法蘭克福

買咩佢地

法 VS 弗

Peter比多兩球

法蘭 盤
法蘭 fg

B法 奴弗 車 烏

里爾傷哂唔識刷？

做乜扮我

上呀木馬

欣欣姐賣料

法蘭克福 第一球

得我一個要弗

哈德壓住我d錢

有回報的

法蘭 盤
法蘭 fg串卡昂2.5b

哈迪斯可以勝利嗎

辛尼特全格叫爆區

紐2.5b

Peter快入

在世界中心呼喊愛

愛瑪氏。毛

阿積士 2:0

支持

里爾cup ok?

阿積士快撚啲刷丫 我屌你老母 你依家爆好過90分鐘先爆

木耳goallllllll

哈特斯goal

中

哈fg cashed

哈迪c

哈迪斯 Goal

開埋上盤ok？

爽到喊

Mooy goallllllllllllllll 靚能到喊

木耳 goooooal

木耳尾能到喊

1724 20-08-2017
20:42 下一隊入球 (第1球)
星期日 20
哈特斯菲爾德 (主) 對 紐卡素 (客)
主 @ 1.95 $

easy

哈fg
Aik
佐加

上

Ajax角大好似博唔過 入左2粒

下一隊入球 (第1球)
星期日 20
哈特斯菲爾德 (主) 對 紐卡素 (客)
主 @ 1.90 早左

普巴日日爽咁多次，唔洗翻工了

格羅 入返球先

法蘭 盤
法蘭 fg 串卡昂2.5b

想幫普巴含

首名6倍easy cashed
木耳朋友隊

哈德 -2

是但搵隊入波

哈仔半0全3

1.99 遲你地少少

終於可以停係想床到 認真抖下了

得兩成控球率..

法？

要屌波了

英超角大食得屎

哈ng 2:0/2:1

newcastle唔刷抵輸

高士路 重心10場

法蘭克福 第一隊入球

格羅

格羅寧根追返粒我轉食kfc 唔食哈迪斯

賣左個腎都跟

找卡數1:1

辛尼特入多球啦

Agger 唔刷唔好追和

辛尼特哥布林入波未

紐10.5B

。。。您都要跟人

佐加頓斯1-1

高sir出水你要跟呀ching

第一場實中

時代變了

安德列治輸埋

正手？

有高士兄直線電話，有無手足要

兩場韓國波仲未派

中咪正囉

阿積士反底點賭

11點啦

唔中呢

AIK半客✔

都係正

聖圖不敗頂實

法蘭Goal

中下遊唔刷角點入波

Fake

法蘭克福GOALLLLLL

高sir 𠽌𠽌𠽌

柱邊

Fake完。。。。對家。。。

對家GOAL

Fake完對家即入？

Fake完對家秒入

又反手？

Goal弗賴保

紐卡素刷角呀 屌你老母

正手

笑4

永恆不變的定律 要記得

Same road

哈仔全大紐卡素唔係咁廢呀

高寧入番球啦

獲獲都係fake完對家goal

定律

刷角啦臭妞

高蛇

痴撚線公司

球探做乜撚野

又係fake

真goal

睇電視 fake上fake

Fake fake 呢場00

Fake黎fake去既

來回地獄又折返人間

唔係0-0咩

球探撚狗咁撚

究竟點

真 買無入球

Fake完又fake

2017

馬會0:0

00

All in法蘭下一隊入球

真係0:0

兩邊都fake，allin沒入球

哈德入完就唔刷

嚇撚到我 365又封盤 呢到又話Freiburg入

Fake fake
負負得正

2比1哈仔贏啦

我都係咁諗

Newcastle 唔刷

Peter半格

知足

哈德個場俾多2粒黎

唔識分 正反手了

AJAX 停角停到..

今場咁都有半格，算係咁啦

紐刷多4c

阿積士停埋入球ok?

11角完場好似有人派

仲想點

Ajax同Newcastle 最後選左Newcastle 點知都係停角

全

多左手足留言

一定要有份正職 賭球娛樂來 不能發達的

有錢cashed

紐撚又廢紐卡又廢 點買呀

賽前有講，頂實

紐Ng?

紐比多5c

轉送喜欣

我無追po
今日忙

1:3
穩了

Newcastle正仆街

7c

和波我收80k 客win收1k 慘

聖圖爾登大波易到 買咩英超

下場

紐狗三碼飛機

淨係睇到試不敗

跟實了

安德列治 1.19

9.5b ok?

阿積士冰角

對哈仔都入唔到 逼害大波

我初戀情人就係我老公

Newcastle 刷多4角

見到您 好多歡樂

我了

諗住和大機d 買左15k 1。8k客win

有幾多個老公

Gel得好

You .. boy

未完 追和

12c

12c 爽了

盲俠

Feel到你個心好痛

比甲和波完場 派兩個500

我祝你賭乜輸波

唔好喊啦😭

Lm了 支持 加油 奇蹟3:3

Me

AIK半客✔ 佐加半大✔
係衰係英超唔順氣

紐刷多3c

Llllmmmm

二日輸了30k 我想休息 但不能停

3:3

小左留言？

停2日啦

紐狗咁撚廢，睇怕可以攬埋雞湯降班

上星期見到朱千雪真人 四目交投
對我微笑左下 我要溶化了

笑我油頭毒撚

比甲3:3

Newcastle 連角啦屌

哈特斯菲爾德8c

2230戴綠帽送錢

8C

落街入錢

33

如果中埋第2關 點保飛

領先刷角

哈多士 希望你蠃英超

Dont ff

阿積士2-1

唔保 賭錢諗點贏小啲？
咁唔好賭了

高寧

韓假派彩未
狗會好閪
4，5點下年先派

阿積對家穩了

比多3C黎立即做fan

阿積士又做賤野

左補右補 不如不賭

琴日我差唔多10點收到錢

德甲刷角

出現了

哈。哈。哈 哈迪斯

笑左

格羅勁根追反粒開下盤 以後唔食kfc

咪係 普巴買左咩？我買左注fg

哈1:1

未睇

而家有哈fg 佐加 aik

[img]blob:https%3A//

格羅頂實以後不食kfc 支持哈迪斯

起身刷角啦 屌

垃圾找卡數肯追和未呀

仲未block假分狗？

紐刷多3角是夢嗎

3串1位巴打 真嘅 唔好補
您一開始買得就要預左豬 您買得即係有信心啦 咁補咩？
陣間中哂3場 您會好心噏

紐卡素呢隊賤種無角就等降班啦屌你老母

刷角 停完未

頂實

找卡數求你追和了

Cccccc

唔刷角點追和

紐玩技術

on9

哈特斯菲爾德9c

9C

阿積士3-1

極速比多2C

仆街阿積士

23:00有場99%

正 買ng買到封左

客隊攻上去 冇啦

buy左what

成1.86水呀

格羅勁根

佢Ajax 對家

+2? 追番粒吧

阿積No goal

德甲停完c未

10C

哈多士比多1C

哈多比多4c

又中位數

紐卡素俾哈迪斯角球旗撚到

哈特真是一隊好球隊

熱剌？

比多角

紐卡數你都係番落去英冠

cls 完全搶唔到哈迪斯波

即場哈9.5b cashed

屌 入未

將男大哥 你好嗎

收嗲啦你

弗賴堡俾人禁屌😅😅

千葉 輸
船 走
山口 輸
町田 中
熊本 中
紐倫堡 走
紐卡素 輸
奥斯特辛斯 輸
辛尼特 中
法蘭克福
莫斯科戴拿模

最鄗學跳欄學成點

靠紐呢隊賤種比角真係曬氣

好彩哈特斯贏緊波都有角

講真 睇實力哈德真係英超中游水平

-1

紐落返去英冠咪算

呢隊紐卡素真係笑死人
輸波仲係到慢慢猜

一鋪過

安德 2:3！

一季流流長
睇多十場先

未見過落後緊都咁hea既英超球隊

俾多球

Ufa應該ok

我9.5 10.5都有入

面對面都交甩 一係回後 on9

比多粒

一貼又多個c

跟我一齊嗌
比甲3:3

4mins 1C

真係hea到 換diame出黎向後傳仲多過向前傳

9.5 cashed 俾多c

紐狗輸多粒啦

格羅勁根 開到下盤以後不食kfc

法蘭克福1.5b

輸半格已經心足

又有2場99%

阿積快吹雞

快啲講

Want g

Joselu真係有心無力 好撚慘

哈特頂住

14c爽

又回後

紐狗落英乙

莫斯科

一舖過賭乜輸乜 一世無運

西波 落地獄

同牙

10c完 死紐狗

佐2:1

同路 集氣

角都唔刷垃圾

又俄波半一盤

琴日唯一場同路新特蘭

Diu 比埋隻角開啦

好彩冇比個角球開
球證好波

馬賽
熱刺

晒左場冷門

2:3 End 😫
主有球12M不進

熱-1

關
2X1
入球大細
角球大細
星期日 20 哈特斯菲爾德 (主) 對 紐卡素 (客)
細 [2.5 球] @ 1.53
星期日 21 阿積士 (主) 對 格羅寧根 (客)
細 [11.5 個] @ 1.46 $1070

角細又輸一場

Aik 2:0

Sam Lo

正

ok？

烏豬咁都頂到2.5s

得我佐加 Aik

球證死全家

屌你老母廢賴堡 頂左烏德80分鐘細波開唔出半主

心靈上同路左

普巴個channel係咩?
想入

佐加半大 AIK半客已袋

格羅零根下盤又豬 好耐無收錢了

普巴唔係話鍾意ball台咩

買左AIK

甘美奧有冇買

垃圾聯賽

里爾好波

退左谷了

凸-.-

同路

心撐aik 但係allin左辛尼特冇買

Psv半大 莫斯科半主

其實係近排瑞超太假 少左人買

點解咁撚勁

里爾

有其他波唔洗焗買佢

Sorry quote 左圖

卡昂1:0
到先仲有2@
買左少少

衷心祝福紐卡素降班加全隊斷腳 🙏🙏🙏

agger

支撐

今日冇人派架

唔會開 中意ball po手足

有半格收返要還神

要熱刺盤了

中意我

咁重注和

-1諗唔諗得過

屌左半主

中和波真係fatfat

點解大邱果場仲未派

車仔個陣冇廢到輕鬆贏

我就唔信車仔又輸

重演兩年前5:3

今次5:0

無人踢

退咩 我俾人踢嫁 話我唔出水 好喇
就你大少爺出般尼四倍w 同fg
完場貼張收錢飛大家開心下就被踢了

我熱vs垃圾車
真屌-1

馬賽

熱刺主其他

睇濕地了 可能叫龍射12m

最多一球上落。

始終輸左場之後唔會再咁大意。

仲要有巴卡約高

Agger

PSV盤

大家一齊係到屌下波幾好

Btw 出水開member mode，廢時益cd rom

實中咩 邊有話益唔益

分享下姐 無出水咁把炮 出水嗰d大蛇開哂channel

咁又係

車仔受讓半一即決

昂熱+1

好耐無收錢 決定買多注受讓 車仔加油

荷甲又1.5/2
你大我牙

熱刺[0/-0.5]
赫根2.5s

難d會轉半一

升班馬 好打有限

普巴有channel???

做乜天狼星冇盤

無

2.5s

有

熱刺2.5b

有無人買左德甲？

擺明唔想大家煲爆天狼星上盤

車仔打小兩個都咁攻得 相反熱刺唔係紅牌都未必贏到 自己諗

@老母b

仁川場波肯派未 死狗會

13.5b spurs 今次中撚硬

真係熱刺2.5b？

成兩個星期無收錢 車仔求你比我中返鋪

無真係

好想要車

熱刺不嬲作客都唔係特別勁。

同埋上年季初熱刺都係未訓醒咁

法蘭 盤
法蘭 fg 串卡昂2.5b
施禾利2.5/3b

入未

乜撚野陣黎
車路士

車2.5b會唔會好啲？？

買10 波圖

熱刺13。5b

普巴都有買fg?

今年個主場你有無睇係咩 我指熱刺 去睇睇先

轟兩條大肉腸係中間掃蘯應該好撚癲

等到眼訓

轟好啲

1.5b

屎篤城咪有囉

德比c

車=one goal 轟=three goals

轟呀

布魯日半客串史達比克半大

法蘭克福 入未

想同路但高登仔攻力太勁

卡昂入多粒啦

呢d野

車狗有咩做唔出

摩狗果陣囉

問題係停兩件都平半盤

我熱full team自己諗

法蘭克福 卡昂 冇角

熱狗會唔會唔打落水狗，自己諗

摩西同契仔打前

你講上場熱刺踢得唔夠車仔好呀媽。

咁我咪話熱刺不嬲打得唔好囉。

有咩問題。睇清楚我講咩先la

停左好耐

而家轟仔個陣又唔係想像中咁差姐

自己諗

今日角細日

里爾絕殺吧

收到風今日高登仔會比人係咁中出

熱狗呢個主場真係睇定d先

aik 3:0 穩如狗

今年咁樣。又冇夏神。好難講

荷甲 3c 痴線得荷甲刷

熱軌開波之前睇黎都見唔到法蘭克福入波

俄超上盤jumped

熱係溫布萊 仲要 kane8月無入過波

If熱刺全格x馬賽半格，送100 x1
If熱刺全格x馬賽全格，送100 x2

買車仔平半下盤 睇直播比熱攻係咪可以練到心

轟

G chi 宇宙

比達連刷3角

留

fake 完一輪之後一粒都沒

感謝

。。。。

法 9.5b jump

作客唔係特別勁？ 熱今季有主場咩 笑料

有無車路士手足

哈fg
佐加
AIK
法蘭1.5b
莫斯科
熱刺2.5b

仲以為里爾2.5s 頂唔住

車 10.5b 有冇同路?

大波好似好分啲

算啦，就開波啦，落力屌波好過啦

Aik 佐加 爽到喊

屌樓上要嘈交死返去迷轟or迷熱fan page啦

2300有MMA睇

我就快輸到喊 有無水

-4c

打交1.1倍

按左層樓ALLIN了

德甲 21:30 64 費雷堡 0-0 法蘭克福
如果係其他聯賽
25分鍾差3角
我覺得大把時間

但唔知點解...我覺得3角都開唔到

國米對廢撚明明五五波

達子
簡子
首名入球
中左派100

-3c

波POST唔比講波

熱刺馬賽上盤

熱刺
馬賽
阿特蘭大

法蘭克福7c

準備打交

里爾仲未派？

-2c

2300MMA大賽準備開始

千葉 輸
船 走
山口 輸
町田 中
熊本 中
紐倫堡 走
紐卡素 輸
奥斯特辛斯 輸
辛尼特 中
法蘭克福
莫斯科戴拿模
車路士

轟13.5b

熱狗踢溫布萊輸硬

結餘: $ 0.00

熱狗去馬

9會
買唔切首名

熱刺角大已死

里耳唔派 推碌撚？

黑到 今日買2場入波 第一場勝利船0:0 而家法蘭克福又係

買左200車下盤，成兩個星期無收錢
但心裡又想熱win殺車狗 真係好矛盾

利申：利

弗賴堡入未呢

法撚入啦 咪0:0咁老套

法撚禁屌

PSV goal

大波！

俄假係咪又想半場0-0

Psv

8角

莫奶咁都唔入

入唔到波既禁屌 有咩用

轟上呀

車仔屌打

刺被打

-1c

法撚刷咁多角都唔入

差d入

ALI抵啦

9c

9368 20-08-2017
21:28 角球大細 星期日 27 弗賴堡 (主) 對 法蘭克福 (客)
大 [8.5 個] @ 1.77 $2000

$2,000.00

世界級送角

車1c

大波

8.5b cashed

法蘭克福 15射 0入波

熱踢依個主場唔多慣

馬賽咁耐都未入，已死

熱

熱比人禁足全場
車下盤準備cashed

唔刷角點入波 辣殺

買唔到5倍角大

你有冇開錯直播

又gel

再唔入波我報驚

完場先巴打

車

馬賽再hea踢我就打去法國足總投訴

法蘭克福請絕殺

撐你

法撚閪福請你立即入波

德國波0-0想笑死人咩

法蘭克福 氣氣

馬賽好唔對辦，上盤mo la mo la

一舖過買咩輸咩

Ufa goal

俄假

哥列迪巴[0/-0.5] 對 山度士[0/+0.5]
盤王山度士受讓

頭先個fd打黎搞到買唔到

入未呀車

第一口 法蘭克福細 👌🏻
第二口 哥登堡大

場德甲閪撚到

弗賴堡準備絕殺

熱車好悶

21:30 88 費雷堡 0-0 法蘭克福
完全唔知踢乜鳩

預左 mma 比賽

馬賽1-0

大波呀轟
下盤呀轟

馬賽對波

德國人是最狡猾的

熱刺入波未

弗賴堡請立即贏波

馬賽好波！！！

走盤不如咪撚要

赫根
科隆

咁又唔好

psv hea 撚到

0:0

熱 馬 燕

大波已4

硬係唔撚落底

唔講仲以為法蘭克福主場

廢雷好波

屌你老母真係走盤

甘美狗快入啦 想止血

未來熱入未

今日場場走盤係咪痴線架

帕拉尼恩c頂住

買左fg